其實用微信黎發紅包都幾環保

又唔洗用利是封

見到d19保安 阿姐 下屬R利是 就加佢入群

每晚發100, 200蚊紅包錢比佢地搶

就唔洗驚話無派到 搶唔到郁係你手氣問題

環保團體應大力支持

個模式其實幾好

又唔洗準備咁多野

又block多個

網上拜山都幾環保

payme

其實唔派利是就最環保
垃圾習俗
愈唔要面嘅人賺愈多

發你老母臭閪咩大陸狗

五毛bb chu

果d環保團體咁得閒搞M記d膠袋

都應該去搞下香燭鋪

你不如唔好上網就最環保. 係賺小D 五毛啫

好侮辱人

都係一份心意

守舊同廢老有咩分別

五毛dewi

牛B死了

好阿
扔一百出黎睇d secur爭屎咁爭😂

諗起佢搶唔到又要死死氣同我開門個樣

有幾侮辱人， 用得微信既支那人就一定係垃圾支那狗， 用咁既方法符合佢地身份

發你老母

希望你唔係個啲淨係識呢喺China town或者屋企嘅人

紅你老母臭閪鮑

一係信，一係唔信，乜撚野叫微信